［新手求指教］依類型相點影？

圖片來源：IG cap落黎

試過set腳架用慢快門影 但中心人物影到走曬樣
上網睇過用 後簾同步 但唔太明白
希望有師兄指點下

小弟用 canon100D 18-55/ 50mm 1.8

長曝
閃燈後簾同步

師兄感謝你，想多口問多句
每部單反相機都有後簾同步？

影一張長曝
一張落閃唔洗長曝
之後PS合成一張相
利申:唔撚識

攝影台咁靜 冇其他高手

上面咪答左